admin 可否講講向連登乜野情況下會被 ban。

可唔可以講下，有邊類情況你地會 ban users，同埋有幾多種 ban 法？

推舊文都要bam

屌你老母

柒撚過高登

連登低質原因有一部分是admin 低質

都係社會既錯，向香港做 IT 𠴱班都經常被人睇唔起，IT 狗前 IT 狗後，搞到做 IT 𠴱班長期生活被抑壓，連一個討論區守則都唔知應該點定，set 左怕被班小學雞掟壽包。

抵死